民主黨呼籲建制派不分黃藍，齊齊保住區選，否則市民冇得投票！

拉